陳彦霖案 細思極恐？定諗多左？

小弟不才,此post只道個人觀察同見解,不喜或有錯煩請各位多多包涵。

正文:

留意lift外嘅光影方向為左至右

此為調景嶺VTC平面圖及方位

可推斷出當時太陽喺係東面,
推斷當時時間為2019年9月19日下午12:00之前
而並非片中嘅2019年9月19日下午5:50

有理由相信校方提供嘅CCTV影片中嘅時間不實
以及有誤導成份？

光源明顯係燈啦

如果係燈,唔會係左邊超光,而右邊過暗
除非係大光燈由左至右射過去

痴撚線……燈黎架
夠喇
做夠偵探喇

咪撚on9啦
太陽光點會圓形散落地

如果係燈都唔會一邊光一邊暗
再者如果係燈,垂直射落地下
個影應該好似lift入面咁
而唔係向一個方向拉長左